連登有冇人做Project Manager?

舞唔舞得掂d engine?
有時唔熟d技術覺得自己好on9

Project engineer識吹水同卸膊就得，唔需要專業技能

IT PM here
班細既成日當我無到

𠱓飯食，唔識techincal野唔係因為無專業background，係因為個人唔professional
見過d PM淨係識追status，扮識野其實一睇就知佢得面果「浸」
間唔時出黎send下reminder, send下mass email，project完就由班BA求其handover係咁sign off哂就收隊

到底Pm同BA搵幾錢人工？？？當你做左8-10年

80k

留名

咁我都轉做pm
Big4 8年都無80k

但我見過有d engine出身既pm都做得差

自己挨過縲仔
所以對d 工程好nice
點知就出事

形容得好好

我公司班PM係印度同美國，一到12月就停曬手 做UAT d request又唔跟，開call永遠好似好掂咁，grant 個access 都十世，最後不了了知直接開下一個stage

佢地肯定唔平

咩field 既pm先，Building IT 應該好搵，manufacturing 好差

香港係咁架啦
有technical 底又話你唔夠pm經驗
有所謂pm經驗既吹水怪無technical 底但搵得多過你
開會叫下底班人開做縮頭烏龜剩係睇份minutes 就當自己開左
唔問下邊自己閉關定埋d mission impossible schedule
得閒就出埋d濕鳩email 問下any updates 交下差又一日
Hong Kong no it

咁事實上pm嘅角色係要追進度，乜都講programme同budget
technical嘅嘢佢對落有人in charge就得
正如一單engineering project嘅安全環保e&m，個pm都未必會識

做緊warehouse, 比人點去做purchase多過跟operational process

想問下各位，如果8年室內設計底做過hospitality project（有開會有落site), 想第時轉工搵D apm位，而家走去讀MSC PM個類course有冇幫助呢？但係冇讀過呢範要駁個HD 先Tran到過去degree...而家好KICK
IVE仔HD